得罪咗兄弟條女，依家佢要我道歉，但我同條女都好憎大家，點算好？

話說前幾日我兄弟同我講話佢同一個女仔暖味
個女我好憎佢，我知道咗接受唔到就同我另一個朋友講，佢都接受唔到
跟住我地兩個係到怨，講咗少少難聽嘅說話，可能俾條女聽到，依家兄弟要我道歉🤦🏻‍♂️
大家覺得道唔道歉好？

自膠

知唔知自己講緊乜

硬係覺得成日強調兄弟果啲都係死Mk

你憎佢d咩

唔明咩？

做兄弟為左女人要你道歉 不如叫佢收皮

彩佢都傻

唔明

過份自大 高高在上 成日睇唔起人

做咩要道歉

打返場友誼波

child燈

咁係屌得少啦 仲道咩歉

冬馬小三

道唔道佢都已經唔係你手足，咁仲道佢老味歉咩

你係鍾意人就出聲表示啦

咁我個fd真係幾鍾意佢 唔想搞到佢冇咗條女

你覺得 你道唔道歉 會影響到佢地既感情?
你都幾自大喎

都話好憎佢

我講緊你兄弟呀

兄弟求我幫手道個歉 我都唔想㗎

get錯咗 sorry

唔小心畀咗正評
兄弟如手足 女人如衣服
要你道歉就唔撚係兄弟啦
人哋當你係o靚咋

即係你覺得 假如你唔道歉
果個女仔就會同你兄弟講「佢唔道歉 我唔會同你一齊呀」
係你自己話唔想搞到佢無左條女既 係唔係咁既意思?

講兩句佢會少左忽肉？叫你個所謂兄弟清醒d la

道佢老母臭系 屌撚錯佢就話 無撚講錯嘅使撚驚佢？

UST都00後？

佢哋曖昧緊 唔想因為自己影響佢哋關係

原來你真係幾自大 覺得自己會影響到人地既關係

咁事實上條女依家真係好sad 個fd不斷叫我道個歉

你除左自大之外 仲要唔承認自己自大

冬馬係雞

你有冇試過夾喺自己好朋友同佢條女中間？

唔好咁啦

你UP乜鳩

你望下你個名
冇一個係無辜嫁

我唔會好似你咁係背後講人壞話

根本個個都無辜 大家都冇錯

同埋我唔會覺得自己道歉 就唔會影響到佢地既感情

真係接受唔到呀嘛

關你撚事咩 又唔係要你同佢條女搞野

btw,巴打成個feel都好依緒

大學生，遇到呢D野都要上連登問
垃圾

咁你道歉就輸咗啦，佢只會更加睇唔起你

咁都要顧及朋友嘅感受 唔想破壞我哋之間嘅關係 中學識到依家